支那移動出咗死因報告

支那移動出咗死因報告，電訊工程撚睇完表示得啖笑。

吓
power maintenance成棟樓停電
邊棟data center大廈會同一次停晒ups做maint咁搞笑
搞到要靠柴油做後備電
最後仲要賴vendor

支那d報告你唔係信呀?

一個Data Center死就可以癱瘓成個network?
第時共產黨打到黎果陣
要同美軍帶路炸左個Data Center先

一個Data center停電就可以成個網冧晒，都幾撚垃圾

除非成日中港兩邊走又怕麻煩否則真係blacklist呢間野

果座黎四月會到停多次

上次唔係停電加牛再做 保養 先停一日電咩

佢地約哂clp

ofca敢唔敢罰支企？

Data Centre撚睇完表示得啖笑

電訊台知係咩啊可？

可能佢地就係唔識『電訊台』喱三個字！

座野係咪係葵涌hq?

冇交電費就真

間野根本就係垃圾 包括所有裏面backoffice既staff
識人做過
評語係成間都不知所謂
抵地鐵唔租接收器比佢
搭地鐵點解收唔到? 因為根本地鐵唔so間野

垃圾支那電訊連DR site 都無!

OFCA 又會信佢個 Report 嘅？
一係自己友，圍威喂夾埋
一係 OFCA 自己都唔識

已轉台 提早完約

央企黎喎大佬，點敢罰佢呀

咁又係

條線成日用黎做埋唔見得光既野
唔出奇

4個MCCB跳掣？
邊個design架？

熄genset 先出事。 loading 問題

利申: 唔識m&e 鳩估

地鐵個度有無more